女仔既笑容真係好重要

笑得好睇既女仔真係好吸引人
就係講緊你 今日著藍色TEE由慧安園走既你
無圖呀唔洗問

你老母今日難逃一劫

唔笑嘅女仔先正

靚女仔既笑容真係好重要